求砌女list，要求係運行到Fire Dynamics Simulator （FDS）

是咁的，小弟讀緊Ucaln嘅Fire Engineering，因為嚟緊要學Fire modeling，會用到Fire Dynamics Simulator呢類 software。
聽以前嘅師兄講，run一次個model要用好多時間，影響最大嘅係memory，聽講16GB ram都需要用1日個時間run一次，所以係度睇下有無師兄可以幫手出條砌女list畀我，budget係6-8k。

AMD Ryzen 7 1700
GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series 8GB DDR4 3000MHz X 4
GeForce GTX1050 Mini 2GB GDDR5

敢唔敢玩淘寶洋垃圾？8gb都係180人仔，插128gb ram可能3k港紙做到